租樓的好處

1. 可盡情配仔女返學地點
2. 轉工又可以隨時搬近新工地點
3. 唔洗夾錢維修
4. 唔洗交管理費，話之佢加
5. 唔洗錫屋，細路盡情畫花牆
6. 每年需要四出睇樓搵地方搬，有新鮮感
7. 無供樓壓力，年年去幾次旅行
8. 可以年年追新電話
9. 有錢買自己嚐好
10. 不怕美國加息
11. 唔怕2047
12. 唔驚會比人炒之後變銀主盤
13. 可以日日上連登笑人係樓奴
14. 唔駛交差餉
15. 唔洗驚天花滲水
16. 唔駛交地租
17. 可以做租霸
18. 可以預先試下層樓岩唔岩住
19. 買咗樓驚樓市跌，變成神經質，邊個睇啖就Hi邊個，租樓唔會變痴線
20. 可以租山頂住
21. 公屋又平租地方又大，比私樓撚更有生活質素
22. 住工廈平又平過你地方又大過你私樓
23. 地球溫室效應水面上漲會浸左你層樓
24. 唔怕ww3

25. 遇正痴線樓上樓下隔離左右可以同佢鬥痴
26. 借錢唔還比淋紅油可以隨時搬
27. 唔怕樓上樓下隔離左右變兇宅
28. 有多餘錢可以做股神日日賺幾十萬
29. 傢俬年年換，有新鮮感
30. 反正住一年，打開窗做愛瘋狂叫床都唔怕
31. 可以每區住晒
32. 每月交租當餵狗咁好爽

果然係租樓專家

1. 可盡情配合仔女返學地點
2. 轉工又可以隨時搬近新工地點
3. 唔洗夾錢維修
4. 唔洗交管理費，話之佢加
5. 唔洗錫屋，細路盡情畫花牆
6. 每年需要四出睇樓搵地方搬，有新鮮感
7. 無供樓壓力，年年去幾次旅行
8. 可以年年追新電話
9. 有錢買自己嚐好
10. 不怕美國加息
11. 唔怕2047
12. 唔驚會比人炒之後變銀主盤
13. 可以日日上連登笑人係樓奴
14. 唔駛交差餉
15. 唔洗驚天花滲水
16. 唔駛交地租
17. 可以做租霸
18. 可以預先試下層樓岩唔岩住
19. 買咗樓驚樓市跌，變成神經質，邊個睇啖就Hi邊個，租樓唔會變痴線
20. 可以租山頂住
21. 公屋又平租地方又大，比私樓撚更有生活質素
22. 住工廈平又平過你地方又大過你私樓
23. 地球溫室效應水面上漲會浸左你層樓
24. 唔怕ww3
25. 遇正痴線樓上樓下隔離左右可以同佢鬥痴
26. 借錢唔還比淋紅油可以隨時搬
27. 唔怕樓上樓下隔離左右變兇宅
28. 有多餘錢可以做股神日日賺幾十萬
29. 傢俬年年換，有新鮮感
30. 反正住一年，打開窗做愛瘋狂叫床都唔怕
31. 可以每區住晒
32. 每月交租當餵狗咁好爽

業主加租咪搬囉 住左一年既屋狗也不屌

租樓日日賺，當業主係狗咁撚

樓係用嚟炒
自住梗係租

業主炒樓仆街死

如果全港業主都加租呢?

租樓等於幫業主供樓

仲刀槍不入添呀

可以係入面死都唔驚

咪係業主怕咗租客

又係連登偽淡

瞓街的好處

一向交租當餵狗

真心 除左6 25 29 30 之外其實完全同意
利申失業 租緊樓

點解講到租樓唔洗錢咁

同業主講你要我交租我就自殺比你睇，佢一定免你一年租金，萬試萬靈

業主沒日

拖租

專登拖就唔會 但真係會唔記得交

供樓同租樓一樣要錢所以無分別好似係

租樓萬歲